不如今晚開花

入來討論下

推

上次蒙面法集合地點

深水埗：楓樹街遊樂場 / 長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵青：葵廣／林士德足球場
觀塘：apm／觀塘遊樂場
黃大仙：黃大仙廟／黃大仙廣場
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場
紅磡土瓜灣：土瓜灣遊樂場 / 亞皆老街球場
將軍澳：Popcorn／香港單車公園
沙田：新城市廣場中庭／車公廟
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
粉嶺上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：東角道 / 紀利佐治街
太古：Aeon對出 / 太古城中心
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城 / 山道
南區：香港仔中心
東涌：東薈城噴水池／富東商場

無論如何，我都支持手足

大家想十八區定分開五區
十八區我驚太散

荃灣/將軍澳/屯門/沙田/旺角
好不好 呢幾區戰力幾高

Ok

係就十八區
但今晚唔係裝修
係全世界靜坐保周同學平安

自己私底下傾

十八區應該門檻最低
可以聚到最多人 最多和理非
就好似梁義士200萬人一樣

攪左幾個月仲未有自己班底打機，仲叫對家做好準備等你去自投羅網。梗係做主動鐘意幾時去就幾時去。

咁不如出返自己區
香港人，殺狗

Push

18啦, 明明10.4夠人